有冇人鐘意鄭秀文

乜差的感情線成首歌都好撚難聽

有首咩CRYING GAME就幾聽